[模擬]THE SIMS 4 又出新資料片啦!!

rubbish

the Sims 3 完爆 垃圾4
第一次見有遊戲新作自我閹割退步

EA正仆街，SimCity 又攪死The Sims 又攪死，無心攪咪撚收購人啦仆街

The sims出dlc都唔係大新聞喇
一隻驚配幾十個dlc

而家好似好左
直接出資料片
之前果個 FIRST PET 得個十幾樣野收人70蚊都夠膽死

Sims dlc有3種: EP、GP、SP
Expansion Pack (US$30) - 成個主題既DLC
Game Pack (US$20) - 有少量新玩法既DLC
Stuff Pack (US$10) - 外觀上改變，玩法一鳩樣既DLC

EA從來冇好過，希望有其他公司肯做返隻良心版既Sims

佢d dlc根本人地用mod都可以整到

Ea呃錢既技巧真係連暗榮 bandai se 都自愧不如

呢幾間都係炒下冷飯同出d垃圾dlc姐
EA直情係未完成品

隻ff15已經係驚天地泣鬼神既絕對垃圾呃錢作喇
仲要出十鳩幾萬個dlc之後仲要宣布埋腰斬成個遊戲
絕對可以列入史上最伏既驚list

暗榮同bandai就環保廠黎
一間就玩舊ip無限推續作死唔斷氣 再不停出囡囡dlc推人去課金
一間就專整資源不停循環再用既垃圾作呃fans錢

唔記得左FF15
利伸苦主

用你個名應你

SIMS 4真係垃撚圾
出撚咗咁多年得嗰幾隻叫豐富少少嘅DLC
洗衣機都夠膽出隻, 執柒咗佢啦EA

買咗隻get famous但係down極都down唔到 係咁話連線有問題